# PAC

Pessoal, 

Já que estamos sem acesso ao moodle, irei postar os slides das aulas neste repositório. 

Assim todos poderão visualizar o material.

Os slides estão localizados no diretório "Material Aula"






